想搵個女朋友,應該去邊搵

要求係女人, 最好係環保人士, 女權主義者, 素食, 黑人都可以

hello

黑人？
真係黑人問題

番去鄉下搵村姑啦

建議清向非洲出發